求救 急需推介香港好食蝦滑墨魚滑

有冇邊檔好食 聽日屋企打邊爐要食 兩老睇死我上網一定搵唔到好推介

自己整好簡單

呢個知道嘅 但自問廚藝白痴 如果可以介紹一間好嘅檔口就非常感激

push

九龍城街市唔記得上一層定兩層有一檔好食 佢地韭菜餃都係搶手貨 長期有人排隊

聽下睇下邊檔有人排隊先

聽講吉之島好食 有冇人試過

楊屋道街市幾檔都唔錯

一田魚檔嗰邊
試過煎嚟炒菜好食，墨魚味都幾重，仲要彈牙

啱啱睇到呢間, 有冇人試過 !?

有！
好食

間間都差唔多啦 未食過邊揀特別好或者特別差

廣告

就係買咗廣告個間 希望無伏

鴨脷洲街市有一檔幾好

間唔中會買嚟煎墨魚餅

喺魚檔條巷，係斷両買，四両三四十蚊

四兩三四十蚊都幾貴喎 應該真材實料

真係幾好食，有墨魚粒，次次都買 $105 (12両)

等你食評